認真諗一諗 其實自己已經擁有好多

擁有好多後悔

過去已成過去曾經只是曾經

所以我唔會話自己乜都冇

過去比現在好

過去比現在好因為過去已成過去

咁現在幾時先會變過去？

每時每刻
你擁有很多過去 及現在 和未來

冇未來

咪後悔啦
後悔有撚用咩
於事無補

認左命? 咁咪好囉
你有已知既未來係好事啊

好難繼續向前行

唔想係咁

認左命份人會踏實啲

唔想行咪停低 個社會會迫你行落去 見步行步囉

帶住後悔唔係壞事
後悔可以令你係未來做決定時揀到更適合既選擇

同是天涯淪落人

擁有好多寂寞

擁有好多遺憾